быстро: БыСТро, БыСТРком, БыСТриком, по-БыСТРому, по-БыСТРой, вБыСТРую, доБыСТра, доБыСТра, наБыСТро, наБыСТре, сБыСТра
смело: Смело, СмеЛком, Смеликом, по-СмеЛому, по-СмеЛой, вСмеЛую, доСмела, доСмела, наСмело, наСмеле, сСмела
привычно: ПриВыЧно, ПриВыЧНком, ПриВыЧником, по-ПриВыЧНому, по-ПриВыЧНой, вПриВыЧНую, доПриВыЧна, доПриВыЧна, наПриВыЧно, наПриВыЧне, сПриВыЧна
зябко: зяБко, зяБке, зяБчком, по-зяБкому, по-зяБкему, по-зяБкой, взяБКую, дозяБка, дозяБКя, дозяБка, дозяБКя, назяБке, сзяБка
прощально: ПРоЩально, ПРоЩальНком, ПРоЩальником, по-ПРоЩальНому, по-ПРоЩальНой, вПРоЩальНую, доПРоЩальна, доПРоЩальна, наПРоЩально, наПРоЩальне, сПРоЩальна
освежительно: оСвежительно, оСвежительНком, оСвежительником, по-оСвежительНому, по-оСвежительНой, воСвежительНую, дооСвежительна, дооСвежительна, наоСвежительно, наоСвежительне, соСвежительна
повзводно: ПоВЗВоДно, ПоВЗВоДНком, ПоВЗВоДником, по-ПоВЗВоДНому, по-ПоВЗВоДНой, вПоВЗВоДНую, доПоВЗВоДна, доПоВЗВоДна, наПоВЗВоДно, наПоВЗВоДне, сПоВЗВоДна
басовито: БаСовито, БаСовиТком, БаСовитиком, по-БаСовиТому, по-БаСовиТой, вБаСовиТую, доБаСовита, доБаСовита, наБаСовито, наБаСовите, сБаСовита
натужливо: НаТуЖливо, НаТуЖлиВком, НаТуЖливиком, по-НаТуЖлиВому, по-НаТуЖлиВой, вНаТуЖлиВую, доНаТуЖлива, доНаТуЖлива, наНаТуЖливо, наНаТуЖливе, сНаТуЖлива
ежедневно: ежеДнеВно, ежеДнеВНком, ежеДнеВником, по-ежеДнеВНому, по-ежеДнеВНой, вежеДнеВНую, доежеДнеВна, доежеДнеВна, наежеДнеВно, наежеДнеВне, сежеДнеВна
двояко: ДВояко, ДВояке, ДВоячком, по-ДВоякому, по-ДВоякему, по-ДВоякой, вДВояКую, доДВояка, доДВояКя, доДВояка, доДВояКя, наДВояке, сДВояка
певуче: пеВучо, пеВуче, пеВучком, по-пеВучому, по-пеВучему, по-пеВучой, впеВучую, допеВуча, допеВучя, допеВуча, допеВучя, напеВуче, спеВуча
искренне: иСКреНно, иСКреНне, иСКреННком, по-иСКреНному, по-иСКреНнему, по-иСКреНной, виСКреННую, доиСКреНна, доиСКреННя, доиСКреНна, доиСКреННя, наиСКреНне, сиСКреНна
широчайше: 
всеобъемлюще: ВсеоБъеМлющо, ВсеоБъеМлюще, ВсеоБъеМлющком, по-ВсеоБъеМлющому, по-ВсеоБъеМлющему, по-ВсеоБъеМлющой, вВсеоБъеМлющую, доВсеоБъеМлюща, доВсеоБъеМлющя, доВсеоБъеМлюща, доВсеоБъеМлющя, наВсеоБъеМлюще, сВсеоБъеМлюща
сумасшедше: 
озорно: оЗоРно, оЗоРНком, оЗоРником, по-оЗоРНому, воЗоРНую, дооЗоРна, дооЗоРна, наоЗоРно, соЗоРна
тепло: теПло, теПЛком, теПликом, по-теПЛому, по-теПЛой, втеПЛую, дотеПла, дотеПла, натеПло, натеПле, стеПла
черно: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
бесследно: беССлеДно, беССлеДНком, беССлеДником, по-беССлеДНому, по-беССлеДНой, вбеССлеДНую, добеССлеДна, добеССлеДна, набеССлеДно, набеССлеДне, сбеССлеДна
солоно: Солено, СолеНком, Солеником, по-СолеНому, по-СолеНой, вСолеНую, доСолена, доСолена, наСолено, наСолене, сСолена
дурно: ДуРно, ДуРНком, ДуРником, по-ДуРНому, вДуРНую, доДуРна, доДуРна, наДуРно, сДуРна
пусто: ПуСто, ПуСТком, ПуСтиком, по-ПуСТому, вПуСТую, доПуСта, доПуСта, наПуСто, сПуСта
молодо: МоЛодо, МоЛоДком, МоЛодиком, по-МоЛоДому, вМоЛоДую, доМоЛода, доМоЛода, наМоЛодо, сМоЛода
грешно: ГреШно, ГреШНком, ГреШником, по-ГреШНому, вГреШНую, доГреШна, доГреШна, наГреШно, сГреШна
давно: ДаВно, ДаВне, ДаВНком, по-ДаВному, по-ДаВнему, по-ДаВной, вДаВНую, доДаВна, доДаВНя, доДаВна, доДаВНя, наДаВне, сДаВна
красно: КРаСно, КРаСНком, КРаСником, по-КРаСНому, по-КРаСНой, вКРаСНую, доКРаСна, доКРаСна, наКРаСно, наКРаСне, сКРаСна
общо: оБщо, оБще, оБщком, по-оБщому, по-оБщему, по-оБщой, воБщую, дооБща, дооБщя, дооБща, дооБщя, наоБще, соБща
светло: СвеТло, СвеТЛком, СвеТликом, по-СвеТЛому, по-СвеТЛой, вСвеТЛую, доСвеТла, доСвеТла, наСвеТло, наСвеТле, сСвеТла
старо: СТаро, СТаРком, СТариком, по-СТаРому, по-СТаРой, вСТаРую, доСТара, доСТара, наСТаро, наСТаре, сСТара
больно: Больно, БольНком, Больником, по-БольНому, вБольНую, доБольна, доБольна, наБольно, сБольна
дрянно: ДряНно, ДряННком, ДряНником, по-ДряННому, вДряННую, доДряНна, доДряНна, наДряНно, сДряНна
земно: зеМно, зеМНком, зеМником, по-зеМНому, взеМНую, дозеМна, дозеМна, назеМно, сзеМна
должно: ДоЛЖно, ДоЛЖНком, ДоЛЖником, по-ДоЛЖНому, по-ДоЛЖНой, вДоЛЖНую, доДоЛЖна, доДоЛЖна, наДоЛЖно, наДоЛЖне, сДоЛЖна
мудрено: МуДрено, МуДреНком, МуДреником, по-МуДреНому, по-МуДреНой, вМуДреНую, доМуДрена, доМуДрена, наМуДрено, наМуДрене, сМуДрена
мудрено: МуДрено, МуДреНком, МуДреником, по-МуДреНому, по-МуДреНой, вМуДреНую, доМуДрена, доМуДрена, наМуДрено, наМуДрене, сМуДрена
кругло: КРуГло, КРуГЛком, КРуГликом, по-КРуГЛому, по-КРуГЛой, вКРуГЛую, доКРуГла, доКРуГла, наКРуГло, наКРуГле, сКРуГла
мокро: МоКро, МоКРком, МоКриком, по-МоКРому, по-МоКРой, вМоКРую, доМоКра, доМоКра, наМоКро, наМоКре, сМоКра
хитро: хиТро, хиТРком, хиТриком, по-хиТРому, по-хиТРой, вхиТРую, дохиТра, дохиТра, нахиТро, нахиТре, схиТра
голо: Голо, ГоЛком, Голиком, по-ГоЛому, по-ГоЛой, вГоЛую, доГола, доГола, наГоло, наГоле, сГола
вольно: Вольно, ВольНком, Вольником, по-ВольНому, по-ВольНой, вВольНую, доВольна, доВольна, наВольно, наВольне, сВольна
слабо: СЛабо, СЛаБком, СЛабиком, по-СЛаБому, по-СЛаБой, вСЛаБую, доСЛаба, доСЛаба, наСЛабо, наСЛабе, сСЛаба
высоко: ВыСоко, ВыСоке, ВыСочком, по-ВыСокому, по-ВыСокему, по-ВыСокой, вВыСоКую, доВыСока, доВыСоКя, доВыСока, доВыСоКя, наВыСоке, сВыСока
глубоко: ГЛуБоко, ГЛуБоке, ГЛуБочком, по-ГЛуБокому, по-ГЛуБокему, по-ГЛуБокой, вГЛуБоКую, доГЛуБока, доГЛуБоКя, доГЛуБока, доГЛуБоКя, наГЛуБоке, сГЛуБока
далеко: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
далеко: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
широко: шиРоко, шиРоке, шиРочком, по-шиРокому, по-шиРокему, по-шиРокой, вшиРоКую, дошиРока, дошиРоКя, дошиРока, дошиРоКя, нашиРоке, сшиРока
востро: ВоСТро, ВоСТРком, ВоСТриком, по-ВоСТРому, по-ВоСТРой, вВоСТРую, доВоСТра, доВоСТра, наВоСТро, наВоСТре, сВоСТра
желто: жеЛто, жеЛТком, жеЛтиком, по-жеЛТому, по-жеЛТой, вжеЛТую, дожеЛта, дожеЛта, нажеЛто, нажеЛте, сжеЛта
желто: жеЛто, жеЛТком, жеЛтиком, по-жеЛТому, по-жеЛТой, вжеЛТую, дожеЛта, дожеЛта, нажеЛто, нажеЛте, сжеЛта
коротко: КоРоТко, КоРоТке, КоРоТчком, по-КоРоТкому, по-КоРоТкему, по-КоРоТкой, вКоРоТКую, доКоРоТка, доКоРоТКя, доКоРоТка, доКоРоТКя, наКоРоТке, сКоРоТка
мертво: меРТво, меРТВком, меРТвиком, по-меРТВому, по-меРТВой, вмеРТВую, домеРТва, домеРТва, намеРТво, намеРТве, смеРТва
мертво: меРТво, меРТВком, меРТвиком, по-меРТВому, по-меРТВой, вмеРТВую, домеРТва, домеРТва, намеРТво, намеРТве, смеРТва
пестро: пеСТро, пеСТРком, пеСТриком, по-пеСТРому, по-пеСТРой, впеСТРую, допеСТра, допеСТра, напеСТро, напеСТре, спеСТра
пестро: пеСТро, пеСТРком, пеСТриком, по-пеСТРому, по-пеСТРой, впеСТРую, допеСТра, допеСТра, напеСТро, напеСТре, спеСТра
полно: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
умно: уМно, уМНком, уМником, по-уМНому, по-уМНой, вуМНую, доуМна, доуМна, науМно, науМне, суМна
умно: уМно, уМНком, уМником, по-уМНому, по-уМНой, вуМНую, доуМна, доуМна, науМно, науМне, суМна
счастливо: СЧаСТливо, СЧаСТлиВком, СЧаСТливиком, по-СЧаСТлиВому, по-СЧаСТлиВой, вСЧаСТлиВую, доСЧаСТлива, доСЧаСТлива, наСЧаСТливо, наСЧаСТливе, сСЧаСТлива
остро: оСТро, оСТРком, оСТриком, по-оСТРому, по-оСТРой, воСТРую, дооСТра, дооСТра, наоСТро, наоСТре, соСТра
полно: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
добро: ДоБро, ДоБРком, ДоБриком, по-ДоБРому, по-ДоБРой, вДоБРую, доДоБра, доДоБра, наДоБро, наДоБре, сДоБра
броско: БРоСки, по-БРоСкому, по-БРоСки
всячески: ВсячеСки, по-ВсячеСкому, по-ВсячеСки
зверски: ЗвеРСки, по-ЗвеРСкому, по-ЗвеРСки
творчески: ТВоРчеСки, по-ТВоРчеСкому, по-ТВоРчеСки
молодецки: МоЛодеЦки, по-МоЛодеЦкому, по-МоЛодеЦки
хозяйски: ХозяйСки, по-ХозяйСкому, по-ХозяйСки
дружески: ДРужеСки, по-ДРужеСкому, по-ДРужеСки
детски: деТСки, по-деТСкому, по-деТСки
варварски: ВаРВаРСки, по-ВаРВаРСкому, по-ВаРВаРСки
воровски: ВоРоВСки, по-ВоРоВСКому, по-ВоРоВСки
пешком: 
тишком: тихо, тихе, тиШком, по-тихому, по-тихему, по-тихой, втиХую, дотиха, дотиХя, дотиха, дотиХя, натихе, стиха
тайком: Тайно, ТайНком, Тайником, по-ТайНому, по-ТайНой, вТайНую, доТайна, доТайна, наТайно, наТайне, сТайна
босиком: Босо, БоСком, Босиком, по-БоСому, вБоСую, доБоса, доБоса, наБосо, сБоса
прямиком: Прямо, ПряМком, Прямиком, по-ПряМому, вПряМую, доПряма, доПряма, наПрямо, сПряма
пехом: 
живьем: живо, жиВком, живиком, по-жиВому, вжиВую, дожива, дожива, наживо, сжива
гольем: Голо, ГоЛком, Голиком, по-ГоЛому, по-ГоЛой, вГоЛую, доГола, доГола, наГоло, наГоле, сГола
особняком: оСобо, оСоБком, оСобиком, по-оСоБому, по-оСоБой, воСоБую, дооСоба, дооСоба, наоСобо, наоСобе, соСоба
нагишом: Наго, НаГком, НаЖиком, по-НаГому, вНаГую, доНага, доНага, наНаго, сНага
белым: бело, беЛком, беликом, по-беЛому, по-беЛой, вбеЛую, добела, добела, набело, набеле, сбела
черным: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
давным: ДаВно, ДаВне, ДаВНком, по-ДаВному, по-ДаВнему, по-ДаВной, вДаВНую, доДаВна, доДаВНя, доДаВна, доДаВНя, наДаВне, сДаВна
полным: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
зеленым: зелено, зелеНком, зелеником, по-зелеНому, по-зелеНой, взелеНую, дозелена, дозелена, назелено, назелене, сзелена
желтым: жеЛто, жеЛТком, жеЛтиком, по-жеЛТому, по-жеЛТой, вжеЛТую, дожеЛта, дожеЛта, нажеЛто, нажеЛте, сжеЛта
пьяным: пьяно, пьяНком, пьяником, по-пьяНому, по-пьяНой, впьяНую, допьяна, допьяна, напьяно, напьяне, спьяна
полностью: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
днем: деньом, денём, денем, деню, деньами, денями, вдень, водень, надень
вечером: вечеРом, вечерём, вечерем, вечерю, вечеРами, вечерями, ввечеР, вовечеР, навечеР
утром: уТРом, уТрём
ночью: Ночьом, Ночём, Ночем, Ночю, Ночьами, Ночями, вНочь, воНочь, наНочь
весной: веСНом, веСнём, веСНой, веСНою, веСНами, ввеСНу, вовеСНу, навеСНу
весною: веСНом, веСнём, веСНой, веСНою, веСНами, ввеСНу, вовеСНу, навеСНу
зимой: зиМом, зимём, зиМой, зиМою, зиМами, взиМу, возиМу, назиМу
зимою: зиМом, зимём, зиМой, зиМою, зиМами, взиМу, возиМу, назиМу
летом: леТом, летём
осенью: осеньом, осенём, осенем, осеню, осеньами, осенями, восень, воосень, наосень
порой: ПоРом, Порём, ПоРой, ПоРою, ПоРами, вПоРу, воПоРу, наПоРу
порою: ПоРом, Порём, ПоРой, ПоРою, ПоРами, вПоРу, воПоРу, наПоРу
днями: 
временами: ВремеНом, Временём, ВремеНой, ВремеНою, ВремеНами, вВремеНу, воВремеНу, наВремеНу
шагом: ШаГом, Шагём, Шагем, Шагю, ШаГами, Шагями, вШаГ, воШаГ, наШаГ
бегом: беГом, бегём, бегем, бегю, беГами, бегями, вбеГ, вобеГ, набеГ
летом: леТом, летём, летем, летю, леТами, летями, влеТ, волеТ, налеТ
наскоком: НаСКоКом, НаСКокём, НаСКокем, НаСКокю, НаСКоКами, НаСКокями, вНаСКоК, воНаСКоК, наНаСКоК
волчком: ВоЛЧоКом, ВоЛЧокём, ВоЛЧокем, ВоЛЧокю, ВоЛЧоКами, ВоЛЧокями, вВоЛЧоК, воВоЛЧоК, наВоЛЧоК
косяком: КосяКом, Косякём, Косякем, Косякю, КосяКами, Косякями, вКосяК, воКосяК, наКосяК
рысью: Рысьом, Рысём, Рысем, Рысю, Рысьами, Рысями, вРысь, воРысь, наРысь
рысцой: вРыСЦу, воРыСЦу, наРыСЦу
трусцой: вТРуСЦу, воТРуСЦу, наТРуСЦу
верхом: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
верхом: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
низом: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
боком: БоКом, Бокём, Бокем, Бокю, БоКами, Бокями, вБоК, воБоК, наБоК
юзом: юЗом, юзём, юзем, юзю, юЗами, юзями, вюЗ, воюЗ, наюЗ
кругом: КРуГом, КРугём, КРугем, КРугю, КРуГами, КРугями, вКРуГ, воКРуГ, наКРуГ
передом: переДом, передём, передем, передю, переДами, передями, впереД, вопереД, напереД
задом: ЗаДом, Задём, Задем, Задю, ЗаДами, Задями, вЗаД, воЗаД, наЗаД
чудом: ЧуДом, Чудём
толком: ТоЛКом, ТоЛкём, ТоЛкем, ТоЛкю, ТоЛКами, ТоЛкями, вТоЛК, воТоЛК, наТоЛК
порожняком: ПоРоЖняКом, ПоРоЖнякём, ПоРоЖнякем, ПоРоЖнякю, ПоРоЖняКами, ПоРоЖнякями, вПоРоЖняК, воПоРоЖняК, наПоРоЖняК
навалом: НаВаЛом, НаВалём, НаВалем, НаВалю, НаВаЛами, НаВалями, вНаВаЛ, воНаВаЛ, наНаВаЛ
залпом: ЗаЛПом, ЗаЛпём, ЗаЛпем, ЗаЛпю, ЗаЛПами, ЗаЛпями, вЗаЛП, воЗаЛП, наЗаЛП
добром: ДоБРом, ДоБрём
чередом: череДом, чередём, чередем, чередю, череДами, чередями, вчереД, вочереД, начереД
молодцом: вМоЛодеЦ, воМоЛодеЦ, наМоЛодеЦ
голышом: вГоЛыШ, воГоЛыШ, наГоЛыШ
оптом: оПТом, оПтём, оПтем, оПтю, оПТами, оПтями, воПТ, вооПТ, наоПТ
мигом: миГом, мигём, мигем, мигю, миГами, мигями, вмиГ, вомиГ, намиГ
крестом: КреСТом, КреСтём, КреСтем, КреСтю, КреСТами, КреСтями, вКреСТ, воКреСТ, наКреСТ
дорогой: ДоРоГом, ДоРогём, ДоРоГой, ДоРоГою, ДоРоГами, вДоРоГу, воДоРоГу, наДоРоГу
силой: сиЛом, силём, сиЛой, сиЛою, сиЛами, всиЛу, восиЛу, насиЛу
толпой: ТоЛПом, ТоЛпём, ТоЛПой, ТоЛПою, ТоЛПами, вТоЛПу, воТоЛПу, наТоЛПу
частью: ЧаСтьом, ЧаСтём, ЧаСтем, ЧаСтю, ЧаСтьами, ЧаСтями, вЧаСть, воЧаСть, наЧаСть
волей: 
неволей: 
ежиком: ежиКом, ежикём, ежикем, ежикю, ежиКами, ежикями, вежиК, воежиК, наежиК
бобриком: БоБриКом, БоБрикём, БоБрикем, БоБрикю, БоБриКами, БоБрикями, вБоБриК, воБоБриК, наБоБриК
петушком: пеТуШоКом, пеТуШокём, пеТуШокем, пеТуШокю, пеТуШоКами, пеТуШокями, впеТуШоК, вопеТуШоК, напеТуШоК
калачиком: КаЛачиКом, КаЛачикём, КаЛачикем, КаЛачикю, КаЛачиКами, КаЛачикями, вКаЛачиК, воКаЛачиК, наКаЛачиК
солдатиком: СоЛДатиКом, СоЛДатикём, СоЛДатикем, СоЛДатикю, СоЛДатиКами, СоЛДатикями, вСоЛДатиК, воСоЛДатиК, наСоЛДатиК
бегом: беГом, бегём, бегем, бегю, беГами, бегями, вбеГ, вобеГ, набеГ
верхом: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
кругом: КРуГом, КРугём, КРугем, КРугю, КРуГами, КРугями, вКРуГ, воКРуГ, наКРуГ
передом: переДом, передём, передем, передю, переДами, передями, впереД, вопереД, напереД
шагом: ШаГом, Шагём, Шагем, Шагю, ШаГами, Шагями, вШаГ, воШаГ, наШаГ
летом: леТом, летём, летем, летю, леТами, летями, влеТ, волеТ, налеТ
броском: БРоСоКом, БРоСокём, БРоСокем, БРоСокю, БРоСоКами, БРоСокями, вБРоСоК, воБРоСоК, наБРоСоК
толпой: ТоЛПом, ТоЛпём, ТоЛПой, ТоЛПою, ТоЛПами, вТоЛПу, воТоЛПу, наТоЛПу
авансом: аВаНСом, аВаНсём, аВаНсем, аВаНсю, аВаНСами, аВаНсями, ваВаНС, воаВаНС, нааВаНС
экспромтом: эКСПРоМТом, эКСПРоМтём, эКСПРоМтем, эКСПРоМтю, эКСПРоМТами, эКСПРоМтями, вэКСПРоМТ, воэКСПРоМТ, наэКСПРоМТ
дугой: ДуГом, Дугём, ДуГой, ДуГою, ДуГами, вДуГу, воДуГу, наДуГу
дома: ДоМом, Домём, Домем, Домю, ДоМами, Домями, вДоМ, воДоМ, наДоМ
силком: сиЛом, силём, сиЛой, сиЛою, сиЛами, всиЛу, восиЛу, насиЛу
гуськом: Гусьом, Гусём, Гусем, Гусю, Гусьами, Гусями, вГусь, воГусь, наГусь
силом: сиЛом, силём, сиЛой, сиЛою, сиЛами, всиЛу, восиЛу, насиЛу
шестью: шеСтью
восемью: Восемью
двадцатью: ДВаДЦатью
тридцатью: ТриДЦатью
дважды: 
трижды: 
четырежды: вчеТырём
однажды: 
многажды: вМНоГом, вМНого
единожды: 
стоймя: 
торчмя: 
лежмя: влеЖку, налеЖку, влеЖ, налеЖ, леЖаючи
кишмя: 
дрожмя: вДРоЖку, наДРоЖку, вДРоЖ, наДРоЖ, ДРоЖаючи
хлестмя: ХлеСТмя, ХлеСТом, ХлеСТком, вХлеСТку, наХлеСТку, вХлеСТ, наХлеСТ, ХлеСТаючи
мельком: мельКмя, мельКом, вмельКку, вмелечку, намельКку, намелечку, вмельК, намельК, мельКаючи
кувырком: КуВыРКом
волоком: 
дыбом: ДыБом
скользом: СКольЗом, СКольЗком, вСКольЗку, наСКольЗку, вСКольз, наСКольз
катом: КаТом, КаТком, вКаТку, наКаТку, вКат, наКат
насыпом: НаСыПмя, НаСыПом, НаСыПком, вНаСыПку, наНаСыПку, вНаСыП, наНаСыП, НаСыПаючи
слыхом: СЛыХмя, СЛыХом, вСЛыХку, наСЛыХку, вСЛыХ, наСЛыХ, СЛыХаючи
поедом: ПоеДмя, ПоеДом, ПоеДком, вПоеДку, наПоеДку, вПоеД, наПоеД, ПоеДаючи
наездом: вНаеЗЖку, наНаеЗЖку, вНаеЗЖ, наНаеЗЖ, НаеЗЖаючи
ползком: ПоЛЗмя, ПоЛЗом, ПоЛЗком, вПоЛЗку, наПоЛЗку, вПоЛЗ, наПоЛЗ, ПоЛЗаючи
молчком: 
щипком: щиПмя, щиПом, щиПком, вщиПку, нащиПку, вщиП, нащиП, щиПаючи
стойком: 
труском: ТРуСом, ТРуСком, вТРуСку, наТРуСку, вТРус, наТРус
валом: ВаЛом, ВаЛком, вВаЛку, наВаЛку, вВал, наВал
проездом: вПРоеЗЖку, наПРоеЗЖку, вПРоеЗЖ, наПРоеЗЖ, ПРоеЗЖаючи
наездом: вНаеЗЖку, наНаеЗЖку, вНаеЗЖ, наНаеЗЖ, НаеЗЖаючи
рывом: РВмя, РВом, РВком, вРВку, наРВку, вРВ, наРВ, РВаючи
битком: НаБом, НаБком, вНаБку, наНаБку, вНаб, наНаб
мельком: мельКмя, мельКом, вмельКку, вмелечку, намельКку, намелечку, вмельК, намельК, мельКаючи
валом: ВаЛом, ВаЛком, вВаЛку, наВаЛку, вВал, наВал
волоком: ВоЛочком, вВоЛочку, наВоЛочку, вВоЛоч, наВоЛоч
пропадом: ПРоПаДмя, ПРоПаДом, ПРоПаДком, вПРоПаДку, наПРоПаДку, вПРоПаД, наПРоПаД, ПРоПаДаючи
ходуном: ХоДом, ХоДком, вХоДку, наХоДку, вХод, наХод
ощупью: оЩуПмя, оЩуПом, оЩуПком, воЩуПку, наоЩуПку, воЩуП, наоЩуП, оЩуПаючи
насыпью: НаСыПмя, НаСыПом, НаСыПком, вНаСыПку, наНаСыПку, вНаСыП, наНаСыП, НаСыПаючи
настороже: 
урывками: уРыВмя, уРыВом, уРыВком, вуРыВку, науРыВку, вуРыВ, науРыВ, уРыВаючи
рановато: РаНовато, Раненько, Ранёхонько, Ранохонько, Ранёшенько, Ранко, неРаНо, поРаНу
грязновато: ГряЗНовато, ГряЗненько, ГряЗнёхонько, ГряЗнохонько, ГряЗнёшенько, ГряЗнко, неГряЗНо, поГряЗНу
поздновато: ПоЗДНовато, ПоЗДненько, ПоЗДнёхонько, ПоЗДнохонько, ПоЗДнёшенько, ПоЗДнко, неПоЗДНо, поПоЗДНу
слабовато: СЛаБовато, СЛабенько, СЛабёхонько, СЛабохонько, СЛабёшенько, СЛабко, неСЛаБо, поСЛаБу
странновато: СТРаННовато, СТРаНненько, СТРаНнёхонько, СТРаНнохонько, СТРаНнёшенько, СТРаНнко, неСТРаННо, поСТРаННу
страшновато: СТРаШНовато, СТРаШненько, СТРаШнёхонько, СТРаШнохонько, СТРаШнёшенько, СТРаШнко, неСТРаШНо, поСТРаШНу
трудненько: ТРуДНовато, ТРуДненько, ТРуДнёхонько, ТРуДнохонько, ТРуДнёшенько, ТРуДнко, неТРуДНо, поТРуДНу
частенько: ЧаСТовато, ЧаСтенько, ЧаСтёхонько, ЧаСтохонько, ЧаСтёшенько, ЧаСтко, неЧаСТо, поЧаСТу
быстренько: БыСТРовато, БыСТренько, БыСТрёхонько, БыСТрохонько, БыСТрёшенько, БыСТрко, неБыСТРо, поБыСТРу
скоренько: СКоРовато, СКоренько, СКорёхонько, СКорохонько, СКорёшенько, СКорко, неСКоРо, поСКоРу
хорошенько: ХоРоШовато, ХоРоШенько, ХоРоШёхонько, ХоРоШохонько, ХоРоШёшенько, неХоРоШо, поХоРоШу
тихонько: тиХовато, тиХонько, тиХёхонько, тиХохонько, тиХёшенько, тиШко, нетиХо, потиХу
высоконько: ВыСоКовато, ВыСоКонько, ВыСоКёхонько, ВыСоКохонько, ВыСоКёшенько, ВыСочко, неВыСоКо, поВыСоКу
коротенько: КоРоТКовато, КоРоТКонько, КоРоТКёхонько, КоРоТКохонько, КоРоТКёшенько, КоРоТчко, неКоРоТКо, поКоРоТКу
кратенько: КРаТКовато, КРаТКонько, КРаТКёхонько, КРаТКохонько, КРаТКёшенько, КРаТчко, неКРаТКо, поКРаТКу
близенько: БлиЗКовато, БлиЗКонько, БлиЗКёхонько, БлиЗКохонько, БлиЗКёшенько, БлиЗчко, неБлиЗКо, поБлиЗКу
низенько: ниЗКовато, ниЗКонько, ниЗКёхонько, ниЗКохонько, ниЗКёшенько, ниЗчко, нениЗКо, пониЗКу
тоненько: ТоНКовато, ТоНКонько, ТоНКёхонько, ТоНКохонько, ТоНКёшенько, ТоНчко, неТоНКо, поТоНКу
поздненько: ПоЗДНовато, ПоЗДненько, ПоЗДнёхонько, ПоЗДнохонько, ПоЗДнёшенько, ПоЗДнко, неПоЗДНо, поПоЗДНу
долгонько: ДоЛГовато, ДоЛГонько, ДоЛГёхонько, ДоЛГохонько, ДоЛГёшенько, ДоЛЖко, неДоЛГо, поДоЛГу
нежненько: неЖНовато, неЖненько, неЖнёхонько, неЖнохонько, неЖнёшенько, неЖнко, ненеЖНо, понеЖНу
мокренько: МоКРовато, МоКренько, МоКрёхонько, МоКрохонько, МоКрёшенько, МоКрко, неМоКРо, поМоКРу
пряменько: ПряМовато, Пряменько, Прямёхонько, Прямохонько, Прямёшенько, Прямко, неПряМо, поПряМу
смирненько: СмиРНовато, СмиРненько, СмиРнёхонько, СмиРнохонько, СмиРнёшенько, СмиРнко, неСмиРНо, поСмиРНу
ровненько: РоВНовато, РоВненько, РоВнёхонько, РоВнохонько, РоВнёшенько, РоВнко, неРоВНо, поРоВНу
холодненько: ХоЛоДНовато, ХоЛоДненько, ХоЛоДнёхонько, ХоЛоДнохонько, ХоЛоДнёшенько, ХоЛоДнко, неХоЛоДНо, поХоЛоДНу
дорогонько: ДоРоГовато, ДоРоГонько, ДоРоГёхонько, ДоРоГохонько, ДоРоГёшенько, ДоРоЖко, неДоРоГо, поДоРоГу
жестоконько: жеСТоКовато, жеСТоКонько, жеСТоКёхонько, жеСТоКохонько, жеСТоКёшенько, жеСТочко, нежеСТоКо, пожеСТоКу
далеконько: ДалеКовато, ДалеКонько, ДалеКёхонько, ДалеКохонько, ДалеКёшенько, Далечко, неДалеКо, поДалеКу
давненько: ДаВНовато, ДаВненько, ДаВнёхонько, ДаВнохонько, ДаВнёшенько, ДаВнко, неДаВНо, поДаВНу
аккуратненько: аККуРаТНовато, аККуРаТненько, аККуРаТнёхонько, аККуРаТнохонько, аККуРаТнёшенько, аККуРаТнко, неаККуРаТНо, поаККуРаТНу
преспокойненько: ПреСПоКойНовато, ПреСПоКойненько, ПреСПоКойнёхонько, ПреСПоКойнохонько, ПреСПоКойнёшенько, ПреСПоКойнко, неПреСПоКойНо, поПреСПоКойНу
безобидненько: беЗобиДНовато, беЗобиДненько, беЗобиДнёхонько, беЗобиДнохонько, беЗобиДнёшенько, беЗобиДнко, небеЗобиДНо, побеЗобиДНу
культурненько: КульТуРНовато, КульТуРненько, КульТуРнёхонько, КульТуРнохонько, КульТуРнёшенько, КульТуРнко, неКульТуРНо, поКульТуРНу
недурненько: неДуРНовато, неДуРненько, неДуРнёхонько, неДуРнохонько, неДуРнёшенько, неДуРнко, ненеДуРНо, понеДуРНу
ранехонько: РаНовато, Раненько, Ранёхонько, Ранохонько, Ранёшенько, Ранко, неРаНо, поРаНу
ранешенько: РаНовато, Раненько, Ранёхонько, Ранохонько, Ранёшенько, Ранко, неРаНо, поРаНу
ровнехонько: РоВНовато, РоВненько, РоВнёхонько, РоВнохонько, РоВнёшенько, РоВнко, неРоВНо, поРоВНу
ровнешенько: РоВНовато, РоВненько, РоВнёхонько, РоВнохонько, РоВнёшенько, РоВнко, неРоВНо, поРоВНу
скорехонько: СКоРовато, СКоренько, СКорёхонько, СКорохонько, СКорёшенько, СКорко, неСКоРо, поСКоРу
скорешенько: СКоРовато, СКоренько, СКорёхонько, СКорохонько, СКорёшенько, СКорко, неСКоРо, поСКоРу
точнехонько: ТоЧНовато, ТоЧненько, ТоЧнёхонько, ТоЧнохонько, ТоЧнёшенько, ТоЧнко, неТоЧНо, поТоЧНу
тихохонько: тиХовато, тиХонько, тиХёхонько, тиХохонько, тиХёшенько, тиШко, нетиХо, потиХу
близехонько: БлиЗКовато, БлиЗКонько, БлиЗКёхонько, БлиЗКохонько, БлиЗКёшенько, БлиЗчко, неБлиЗКо, поБлиЗКу
рядком: неряДоМ
бочком: неБоКоМ
пешочком: непеШКоМ
босичком: неБосиКоМ
сторонкой: СТоРонкой, неСТоРоНой
украдочкой: уКРаДчкой, неуКРаДКой
вразвалочку: ВРаЗВаЛчку, неВРаЗВаЛКу
втихомолочку: ВтиХоМоЛчку, неВтиХоМоЛКу
потихонечку: ПотиХоньчку, неПотиХоньКу
хорошенечко: ХоРошеньКовато, ХоРошеньКонько, ХоРошеньКёхонько, ХоРошеньКохонько, ХоРошеньКёшенько, ХоРошеньчко, неХоРошеньКо, поХоРошеньКу
легонечко: леГоньКовато, леГоньКонько, леГоньКёхонько, леГоньКохонько, леГоньКёшенько, леГоньчко, нелеГоньКо, полеГоньКу
тихонечко: тиХоньКовато, тиХоньКонько, тиХоньКёхонько, тиХоньКохонько, тиХоньКёшенько, тиХоньчко, нетиХоньКо, потиХоньКу
маленечко: МаленьКовато, МаленьКонько, МаленьКёхонько, МаленьКохонько, МаленьКёшенько, Маленьчко, неМаленьКо, поМаленьКу
нисколечко: ниСКольКовато, ниСКольКонько, ниСКольКёхонько, ниСКольКохонько, ниСКольКёшенько, ниСКольчко, нениСКольКо, пониСКольКу
рядышком: неряДоМ
шажком: неШаГоМ
порожнячком: неПоРоЖняКоМ
недалечко: неДалеКовато, неДалеКонько, неДалеКёхонько, неДалеКохонько, неДалеКёшенько, неДалечко, ненеДалеКо, понеДалеКу
полегонечку: ПолеГоньчку, неПолеГоньКу
вперемежечку: ВперемеЖчку, неВперемеЖКу
вприкусочку: ВПриКуСчку, неВПриКуСКу
невдалеке: неВДалеке
невдали: неВДали
недаром: неДаРоМ
недалече: неДалече
незамужем: неЗаМужеМ
некстати: неКСТати
ненадолго: НаДоЛГовато, НаДоЛГонько, НаДоЛГёхонько, НаДоЛГохонько, НаДоЛГёшенько, НаДоЛЖко, неНаДоЛГо, поНаДоЛГу
ненамного: НаМНоГовато, НаМНоГонько, НаМНоГёхонько, НаМНоГохонько, НаМНоГёшенько, НаМНоЖко, неНаМНоГо, поНаМНоГу
непутем: неПутеМ
неспроста: неСПРоСТа
немедля: немеДля
нехотя: неХотя
вовнутрь: неВНуТрь
вовне: неВне
засветло: СвеТЛовато, СвеТленько, СвеТлёхонько, СвеТлохонько, СвеТлёшенько, СвеТлко, неСвеТЛо, поСвеТЛу
затемно: теМНовато, теМненько, теМнёхонько, теМнохонько, теМнёшенько, теМнко, нетеМНо, потеМНу
затепло: теПЛовато, теПленько, теПлёхонько, теПлохонько, теПлёшенько, теПлко, нетеПЛо, потеПЛу
запоздно: ПоЗДНовато, ПоЗДненько, ПоЗДнёхонько, ПоЗДнохонько, ПоЗДнёшенько, ПоЗДнко, неПоЗДНо, поПоЗДНу
заранее: неРанее
задолго: ДоЛГовато, ДоЛГонько, ДоЛГёхонько, ДоЛГохонько, ДоЛГёшенько, ДоЛЖко, неДоЛГо, поДоЛГу
доныне: неНыне
досюда: несюДа
дотуда: неТуДа
донельзя: ненельзя
напрочь: неПРочь
навсегда: неВсеГДа
насовсем: неСоВсеМ
насквозь: неСКВозь
поныне: неНыне
посейчас: несейЧаС
повсюду: Всюдку, неВсюДу
отныне: неНыне
откуда: неКуДа
оттуда: неТуДа
отсюда: несюДа
отовсюду: Всюдку, неВсюДу
задаром: неДаРоМ
зазря: неЗря
назавтра: неЗаВТРа
напополам: неПоПоЛаМ
извне: неВне
свыше: неВыше
послезавтра: неЗаВТРа
позавчера: неВчеРа
по-прежнему: ПреЖно, ПреЖне, ПреЖНком, по-ПреЖному, по-ПреЖнему, по-ПреЖной, вПреЖНую, доПреЖна, доПреЖНя, доПреЖна, доПреЖНя, наПреЖне, сПреЖна
по-видимому: видимо, видиМком, видимиком, по-видиМому, по-видиМой, ввидиМую, довидима, довидима, навидимо, навидиме, свидима
по-лошадиному: ЛоШадино, ЛоШадиНком, ЛоШадиником, по-ЛоШадиНому, по-ЛоШадиНой, вЛоШадиНую, доЛоШадина, доЛоШадина, наЛоШадино, наЛоШадине, сЛоШадина
по-деловому: деЛово, деЛоВком, деЛовиком, по-деЛоВому, вдеЛоВую, додеЛова, додеЛова, надеЛово, сдеЛова
по-походному: ПоХоДно, ПоХоДНком, ПоХоДником, по-ПоХоДНому, по-ПоХоДНой, вПоХоДНую, доПоХоДна, доПоХоДна, наПоХоДно, наПоХоДне, сПоХоДна
по-местному: меСТно, меСТНком, меСТником, по-меСТНому, по-меСТНой, вмеСТНую, домеСТна, домеСТна, намеСТно, намеСТне, смеСТна
по-маминому: 
по-мужскому: МуЖСки, по-МуЖСКому, по-МуЖСки
по-городскому: ГоРоДСки, по-ГоРоДСКому, по-ГоРоДСки
по-птичьему: Птичо, Птиче, Птичком, по-Птичому, по-Птичему, по-Птичой, вПтичую, доПтича, доПтичя, доПтича, доПтичя, наПтиче, сПтича
по-твоему: Тво, ТВком, Твиком, по-ТВому, вТВую, доТва, доТва, наТво, сТва
по-своему: Сво, СВком, Свиком, по-СВому, вСВую, доСва, доСва, наСво, сСва
по-нашему: 
по-хорошему: 
по-честному: чеСТно, чеСТНком, чеСТником, по-чеСТНому, по-чеСТНой, вчеСТНую, дочеСТна, дочеСТна, начеСТно, начеСТне, счеСТна
по-крупному: КРуПно, КРуПНком, КРуПником, по-КРуПНому, по-КРуПНой, вКРуПНую, доКРуПна, доКРуПна, наКРуПно, наКРуПне, сКРуПна
по-простому: ПРоСто, ПРоСТком, ПРоСтиком, по-ПРоСТому, вПРоСТую, доПРоСта, доПРоСта, наПРоСто, сПРоСта
по-зимнему: зиМно, зиМне, зиМНком, по-зиМному, по-зиМнему, по-зиМной, взиМНую, дозиМна, дозиМНя, дозиМна, дозиМНя, назиМне, сзиМна
по-пустому: ПуСто, ПуСТком, ПуСтиком, по-ПуСТому, вПуСТую, доПуСта, доПуСта, наПуСто, сПуСта
по-дружески: ДРужеСки, по-ДРужеСкому, по-ДРужеСки
по-дурацки: ДуРаЦки, по-ДуРаЦкому, по-ДуРаЦки
по-хозяйски: ХозяйСки, по-ХозяйСкому, по-ХозяйСки
по-английски: аНГлийСки, по-аНГлийСкому, по-аНГлийСки
по-московски: МоСКоВСки, по-МоСКоВСкому, по-МоСКоВСки
по-флотски: ФЛоТСки, по-ФЛоТСкому, по-ФЛоТСки
по-августовски: аВГуСТоВСки, по-аВГуСТоВСкому, по-аВГуСТоВСки
по-бабьи: Бабо, Бабе, БаБком, по-Бабому, по-Бабему, по-Бабой, вБаБую, доБаба, доБаБя, доБаба, доБаБя, наБабе, сБаба
по-охотничьи: оХоТничо, оХоТниче, оХоТничком, по-оХоТничому, по-оХоТничему, по-оХоТничой, воХоТничую, дооХоТнича, дооХоТничя, дооХоТнича, дооХоТничя, наоХоТниче, соХоТнича
по-собачьи: СоБачо, СоБаче, СоБачком, по-СоБачому, по-СоБачему, по-СоБачой, вСоБачую, доСоБача, доСоБачя, доСоБача, доСоБачя, наСоБаче, сСоБача
по-каковски: КаКоВСки, по-КаКоВСкому, по-КаКоВСки
по-свойски: СВойСки, по-СВойСкому, по-СВойСки
по-братски: БРаТСки, по-БРаТСкому, по-БРаТСки
по-мужски: МуЖСки, по-МуЖСКому, по-МуЖСки
по-летнему: леТно, леТне, леТНком, по-леТному, по-леТнему, по-леТной, влеТНую, долеТна, долеТНя, долеТна, долеТНя, налеТне, слеТна
по-северному: севеРно, севеРНком, севеРником, по-севеРНому, по-севеРНой, всевеРНую, досевеРна, досевеРна, насевеРно, насевеРне, ссевеРна
понапрасну: НаПРаСно, НаПРаСНком, НаПРаСником, по-НаПРаСНому, по-НаПРаСНой, вНаПРаСНую, доНаПРаСна, доНаПРаСна, наНаПРаСно, наНаПРаСне, сНаПРаСна
попросту: ПРоСто, ПРоСТком, ПРоСтиком, по-ПРоСТому, вПРоСТую, доПРоСта, доПРоСта, наПРоСто, сПРоСта
попусту: ПуСто, ПуСТком, ПуСтиком, по-ПуСТому, вПуСТую, доПуСта, доПуСта, наПуСто, сПуСта
поровну: РоВно, РоВНком, РоВником, по-РоВНому, по-РоВНой, вРоВНую, доРоВна, доРоВна, наРоВно, наРоВне, сРоВна
почасту: ЧаСто, ЧаСТком, ЧаСтиком, по-ЧаСТому, по-ЧаСТой, вЧаСТую, доЧаСта, доЧаСта, наЧаСто, наЧаСте, сЧаСта
подобру: ДоБро, ДоБРком, ДоБриком, по-ДоБРому, по-ДоБРой, вДоБРую, доДоБра, доДоБра, наДоБро, наДоБре, сДоБра
поздорову: ЗДоРово, ЗДоРоВком, ЗДоРовиком, по-ЗДоРоВому, по-ЗДоРоВой, вЗДоРоВую, доЗДоРова, доЗДоРова, наЗДоРово, наЗДоРове, сЗДоРова
посуху: Сухо, СуХком, СуШиком, по-СуХому, вСуХую, доСуха, доСуха, наСухо, сСуха
помаленьку: Мало, МаЛком, Маликом, по-МаЛому, по-МаЛой, вМаЛую, доМала, доМала, наМало, наМале, сМала
полегоньку: леГко, леГке, леГчком, по-леГкому, по-леГкему, по-леГкой, влеГКую, долеГка, долеГКя, долеГка, долеГКя, налеГке, слеГка
потихоньку: тихо, тихе, тиШком, по-тихому, по-тихему, по-тихой, втиХую, дотиха, дотиХя, дотиха, дотиХя, натихе, стиха
по-новой: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
по-крупной: КРуПно, КРуПНком, КРуПником, по-КРуПНому, по-КРуПНой, вКРуПНую, доКРуПна, доКРуПна, наКРуПно, наКРуПне, сКРуПна
вплотную: ПЛоТно, ПЛоТНком, ПЛоТником, по-ПЛоТНому, по-ПЛоТНой, вПЛоТНую, доПЛоТна, доПЛоТна, наПЛоТно, наПЛоТне, сПЛоТна
впрямую: Прямо, ПряМком, Прямиком, по-ПряМому, вПряМую, доПряма, доПряма, наПрямо, сПряма
впустую: ПуСто, ПуСТком, ПуСтиком, по-ПуСТому, вПуСТую, доПуСта, доПуСта, наПуСто, сПуСта
вхолостую: ХоЛоСто, ХоЛоСТком, ХоЛоСтиком, по-ХоЛоСТому, вХоЛоСТую, доХоЛоСта, доХоЛоСта, наХоЛоСто, сХоЛоСта
вкрутую: КРуто, КРуТком, КРутиком, по-КРуТому, вКРуТую, доКРута, доКРута, наКРуто, сКРута
вслепую: Слепо, СлеПком, Слепиком, по-СлеПому, вСлеПую, доСлепа, доСлепа, наСлепо, сСлепа
вручную: РуЧно, РуЧНком, РуЧником, по-РуЧНому, вРуЧНую, доРуЧна, доРуЧна, наРуЧно, сРуЧна
врассыпную: РаССыПно, РаССыПНком, РаССыПником, по-РаССыПНому, вРаССыПНую, доРаССыПна, доРаССыПна, наРаССыПно, сРаССыПна
вкруговую: КРуГово, КРуГоВком, КРуГовиком, по-КРуГоВому, вКРуГоВую, доКРуГова, доКРуГова, наКРуГово, сКРуГова
всплошную: СПЛоШно, СПЛоШНком, СПЛоШником, по-СПЛоШНому, вСПЛоШНую, доСПЛоШна, доСПЛоШна, наСПЛоШно, сСПЛоШна
втихую: тихо, тихе, тиШком, по-тихому, по-тихему, по-тихой, втиХую, дотиха, дотиХя, дотиха, дотиХя, натихе, стиха
вчистую: чиСто, чиСТком, чиСтиком, по-чиСТому, по-чиСТой, вчиСТую, дочиСта, дочиСта, начиСто, начиСте, счиСта
вхолостую: ХоЛоСто, ХоЛоСТком, ХоЛоСтиком, по-ХоЛоСТому, вХоЛоСТую, доХоЛоСта, доХоЛоСта, наХоЛоСто, сХоЛоСта
врукопашную: РуКоПаШно, РуКоПаШНком, РуКоПаШником, по-РуКоПаШНому, по-РуКоПаШНой, вРуКоПаШНую, доРуКоПаШна, доРуКоПаШна, наРуКоПаШно, наРуКоПаШне, сРуКоПаШна
вмертвую: меРТво, меРТВком, меРТвиком, по-меРТВому, по-меРТВой, вмеРТВую, домеРТва, домеРТва, намеРТво, намеРТве, смеРТва
впешую: 
вживе: живо, жиВком, живиком, по-жиВому, вжиВую, дожива, дожива, наживо, сжива
вкратце: КРаТко, КРаТке, КРаТчком, по-КРаТкому, по-КРаТкему, по-КРаТкой, вКРаТКую, доКРаТка, доКРаТКя, доКРаТка, доКРаТКя, наКРаТке, сКРаТка
вмале: Мало, МаЛком, Маликом, по-МаЛому, по-МаЛой, вМаЛую, доМала, доМала, наМало, наМале, сМала
внове: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
вскоре: СКоро, СКоРком, СКориком, по-СКоРому, по-СКоРой, вСКоРую, доСКора, доСКора, наСКоро, наСКоре, сСКора
втайне: Тайно, ТайНком, Тайником, по-ТайНому, по-ТайНой, вТайНую, доТайна, доТайна, наТайно, наТайне, сТайна
вчуже: ЧуЖо, ЧуЖком, ЧуЖиком, по-ЧуЖому, вЧуЖую, доЧуЖа, доЧуЖа, наЧуЖо, сЧуЖа
въяве: яВно, яВНком, яВником, по-яВНому, по-яВНой, вяВНую, дояВна, дояВна, наяВно, наяВне, сяВна
вообще: оБщо, оБще, оБщком, по-оБщому, по-оБщему, по-оБщой, воБщую, дооБща, дооБщя, дооБща, дооБщя, наоБще, соБща
вдалеке: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
вполне: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
вчерне: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
вдвойне: ДВойно, ДВойНком, ДВойником, по-ДВойНому, вДВойНую, доДВойна, доДВойна, наДВойно, сДВойна
втройне: ТРойно, ТРойНком, ТРойником, по-ТРойНому, вТРойНую, доТРойна, доТРойна, наТРойно, сТРойна
вблизи: БлиЗко, БлиЗке, БлиЗчком, по-БлиЗкому, по-БлиЗкему, по-БлиЗкой, вБлиЗКую, доБлиЗка, доБлиЗКя, доБлиЗка, доБлиЗКя, наБлиЗке, сБлиЗка
взаперти: ЗапеРто, ЗапеРТком, ЗапеРтиком, по-ЗапеРТому, по-ЗапеРТой, вЗапеРТую, доЗапеРта, доЗапеРта, наЗапеРто, наЗапеРте, сЗапеРта
вправо: ПРаво, ПРаВком, ПРавиком, по-ПРаВому, по-ПРаВой, вПРаВую, доПРава, доПРава, наПРаво, наПРаве, сПРава
влево: лево, леВком, левиком, по-леВому, по-леВой, влеВую, долева, долева, налево, налеве, слева
в-третьих: Трето, Трете, ТреТком, по-Третому, по-Третему, по-Третой, вТреТую, доТрета, доТреТя, доТрета, доТреТя, наТрете, сТрета
в-десятых: десято, десяТком, десятиком, по-десяТому, по-десяТой, вдесяТую, додесята, додесята, надесято, надесяте, сдесята
в-двадцатых: ДВаДЦато, ДВаДЦаТком, ДВаДЦатиком, по-ДВаДЦаТому, по-ДВаДЦаТой, вДВаДЦаТую, доДВаДЦата, доДВаДЦата, наДВаДЦато, наДВаДЦате, сДВаДЦата
во-вторых: ВТоро, ВТоРком, ВТориком, по-ВТоРому, вВТоРую, доВТора, доВТора, наВТоро, сВТора
во-первых: пеРво, пеРВком, пеРвиком, по-пеРВому, по-пеРВой, впеРВую, допеРва, допеРва, напеРво, напеРве, спеРва
в-четвертых: чеТвеРто, чеТвеРТком, чеТвеРтиком, по-чеТвеРТому, по-чеТвеРТой, вчеТвеРТую, дочеТвеРта, дочеТвеРта, начеТвеРто, начеТвеРте, счеТвеРта
в-седьмых: седьмо, седьМком, седьмиком, по-седьМому, вседьМую, доседьма, доседьма, наседьмо, сседьма
догола: Голо, ГоЛком, Голиком, по-ГоЛому, по-ГоЛой, вГоЛую, доГола, доГола, наГоло, наГоле, сГола
докрасна: КРаСно, КРаСНком, КРаСником, по-КРаСНому, по-КРаСНой, вКРаСНую, доКРаСна, доКРаСна, наКРаСно, наКРаСне, сКРаСна
донага: Наго, НаГком, НаЖиком, по-НаГому, вНаГую, доНага, доНага, наНаго, сНага
допоздна: ПоЗДно, ПоЗДне, ПоЗДНком, по-ПоЗДному, по-ПоЗДнему, по-ПоЗДной, вПоЗДНую, доПоЗДна, доПоЗДНя, доПоЗДна, доПоЗДНя, наПоЗДне, сПоЗДна
дополна: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
досуха: Сухо, СуХком, СуШиком, по-СуХому, вСуХую, доСуха, доСуха, наСухо, сСуха
дотонка: ТоНко, ТоНке, ТоНчком, по-ТоНкому, по-ТоНкему, по-ТоНкой, вТоНКую, доТоНка, доТоНКя, доТоНка, доТоНКя, наТоНке, сТоНка
досыта: Сыто, СыТком, Сытиком, по-СыТому, по-СыТой, вСыТую, доСыта, доСыта, наСыто, наСыте, сСыта
досиня: сино, сине, сиНком, по-синому, по-синему, по-синой, всиНую, досина, досиНя, досина, досиНя, насине, ссина
досуха: Сухо, СуХком, СуШиком, по-СуХому, вСуХую, доСуха, доСуха, наСухо, сСуха
дочерна: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
заживо: живо, жиВком, живиком, по-жиВому, вжиВую, дожива, дожива, наживо, сжива
замертво: меРТво, меРТВком, меРТвиком, по-меРТВому, по-меРТВой, вмеРТВую, домеРТва, домеРТва, намеРТво, намеРТве, смеРТва
заново: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
запросто: ПРоСто, ПРоСТком, ПРоСтиком, по-ПРоСТому, вПРоСТую, доПРоСта, доПРоСта, наПРоСто, сПРоСта
заодно: едино, едиНком, едиником, по-едиНому, по-едиНой, ведиНую, доедина, доедина, наедино, наедине, седина
задешево: дешево, дешеВком, дешевиком, по-дешеВому, по-дешеВой, вдешеВую, додешева, додешева, надешево, надешеве, сдешева
задорого: ДоРого, ДоРоГком, ДоРоЖиком, по-ДоРоГому, вДоРоГую, доДоРога, доДоРога, наДоРого, сДоРога
заедино: едино, едиНком, едиником, по-едиНому, по-едиНой, ведиНую, доедина, доедина, наедино, наедине, седина
задешево: дешево, дешеВком, дешевиком, по-дешеВому, по-дешеВой, вдешеВую, додешева, додешева, надешево, надешеве, сдешева
задешево: дешево, дешеВком, дешевиком, по-дешеВому, по-дешеВой, вдешеВую, додешева, додешева, надешево, надешеве, сдешева
изжелта: жеЛто, жеЛТком, жеЛтиком, по-жеЛТому, по-жеЛТой, вжеЛТую, дожеЛта, дожеЛта, нажеЛто, нажеЛте, сжеЛта
иззелена: зелено, зелеНком, зелеником, по-зелеНому, по-зелеНой, взелеНую, дозелена, дозелена, назелено, назелене, сзелена
иссера: серо, сеРком, сериком, по-сеРому, по-сеРой, всеРую, досера, досера, насеро, насере, ссера
иссиза: сизо, сиЗком, сизиком, по-сиЗому, по-сиЗой, всиЗую, досиза, досиза, насизо, насизе, ссиза
иссиня: сино, сине, сиНком, по-синому, по-синему, по-синой, всиНую, досина, досиНя, досина, досиНя, насине, ссина
исчерна: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
искрасна: КРаСно, КРаСНком, КРаСником, по-КРаСНому, по-КРаСНой, вКРаСНую, доКРаСна, доКРаСна, наКРаСно, наКРаСне, сКРаСна
изредка: реДко, реДке, реДчком, по-реДкому, по-реДкему, по-реДкой, вреДКую, дореДка, дореДКя, дореДка, дореДКя, нареДке, среДка
искоса: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
издавна: ДаВно, ДаВне, ДаВНком, по-ДаВному, по-ДаВнему, по-ДаВной, вДаВНую, доДаВна, доДаВНя, доДаВна, доДаВНя, наДаВне, сДаВна
исчужа: ЧуЖо, ЧуЖком, ЧуЖиком, по-ЧуЖому, вЧуЖую, доЧуЖа, доЧуЖа, наЧуЖо, сЧуЖа
издалека: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
издалека: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
нагрубо: ГРубо, ГРуБком, ГРубиком, по-ГРуБому, по-ГРуБой, вГРуБую, доГРуба, доГРуба, наГРубо, наГРубе, сГРуба
накосо: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
наново: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
наверно: веРно, веРНком, веРником, по-веРНому, по-веРНой, ввеРНую, довеРна, довеРна, навеРно, навеРне, свеРна
начерно: чеРно, чеРНком, чеРником, по-чеРНому, по-чеРНой, вчеРНую, дочеРна, дочеРна, начеРно, начеРне, счеРна
направо: ПРаво, ПРаВком, ПРавиком, по-ПРаВому, по-ПРаВой, вПРаВую, доПРава, доПРава, наПРаво, наПРаве, сПРава
наглухо: ГЛухо, ГЛуХком, ГЛуШиком, по-ГЛуХому, вГЛуХую, доГЛуха, доГЛуха, наГЛухо, сГЛуха
наголо: Голо, ГоЛком, Голиком, по-ГоЛому, по-ГоЛой, вГоЛую, доГола, доГола, наГоло, наГоле, сГола
накрепко: КреПко, КреПке, КреПчком, по-КреПкому, по-КреПкему, по-КреПкой, вКреПКую, доКреПка, доКреПКя, доКреПка, доКреПКя, наКреПке, сКреПка
начисто: чиСто, чиСТком, чиСтиком, по-чиСТому, по-чиСТой, вчиСТую, дочиСта, дочиСта, начиСто, начиСте, счиСта
насухо: Сухо, СуХком, СуШиком, по-СуХому, вСуХую, доСуха, доСуха, наСухо, сСуха
натуго: Туго, ТуГком, ТуЖиком, по-ТуГому, вТуГую, доТуга, доТуга, наТуго, сТуга
навечно: веЧно, веЧНком, веЧником, по-веЧНому, по-веЧНой, ввеЧНую, довеЧна, довеЧна, навеЧно, навеЧне, свеЧна
надолго: ДоЛго, ДоЛге, ДоЛЖком, по-ДоЛгому, по-ДоЛгему, по-ДоЛгой, вДоЛГую, доДоЛга, доДоЛГя, доДоЛга, доДоЛГя, наДоЛге, сДоЛга
наперво: пеРво, пеРВком, пеРвиком, по-пеРВому, по-пеРВой, впеРВую, допеРва, допеРва, напеРво, напеРве, спеРва
настрого: СТРого, СТРоге, СТРоЖком, по-СТРогому, по-СТРогему, по-СТРогой, вСТРоГую, доСТРога, доСТРоГя, доСТРога, доСТРоГя, наСТРоге, сСТРога
накрепко: КреПко, КреПке, КреПчком, по-КреПкому, по-КреПкему, по-КреПкой, вКреПКую, доКреПка, доКреПКя, доКреПка, доКреПКя, наКреПке, сКреПка
наголо: Голо, ГоЛком, Голиком, по-ГоЛому, по-ГоЛой, вГоЛую, доГола, доГола, наГоло, наГоле, сГола
натолсто: ТоЛСто, ТоЛСТком, ТоЛСтиком, по-ТоЛСТому, по-ТоЛСТой, вТоЛСТую, доТоЛСта, доТоЛСта, наТоЛСто, наТоЛСте, сТоЛСта
намелко: меЛко, меЛке, меЛчком, по-меЛкому, по-меЛкему, по-меЛкой, вмеЛКую, домеЛка, домеЛКя, домеЛка, домеЛКя, намеЛке, смеЛка
наготове: ГоТово, ГоТоВком, ГоТовиком, по-ГоТоВому, по-ГоТоВой, вГоТоВую, доГоТова, доГоТова, наГоТово, наГоТове, сГоТова
накоротке: КоРоТко, КоРоТке, КоРоТчком, по-КоРоТкому, по-КоРоТкему, по-КоРоТкой, вКоРоТКую, доКоРоТка, доКоРоТКя, доКоРоТка, доКоРоТКя, наКоРоТке, сКоРоТка
налегке: леГко, леГке, леГчком, по-леГкому, по-леГкему, по-леГкой, влеГКую, долеГка, долеГКя, долеГка, долеГКя, налеГке, слеГка
наравне: РаВно, РаВНком, РаВником, по-РаВНому, по-РаВНой, вРаВНую, доРаВна, доРаВна, наРаВно, наРаВне, сРаВна
начистую: чиСто, чиСТком, чиСтиком, по-чиСТому, по-чиСТой, вчиСТую, дочиСта, дочиСта, начиСто, начиСте, счиСта
напрямую: Прямо, ПряМком, Прямиком, по-ПряМому, вПряМую, доПряма, доПряма, наПрямо, сПряма
надаровую: ДаРово, ДаРоВком, ДаРовиком, по-ДаРоВому, вДаРоВую, доДаРова, доДаРова, наДаРово, сДаРова
сполна: ПоЛно, ПоЛНком, ПоЛником, по-ПоЛНому, по-ПоЛНой, вПоЛНую, доПоЛна, доПоЛна, наПоЛно, наПоЛне, сПоЛна
спроста: ПРоСто, ПРоСТком, ПРоСтиком, по-ПРоСТому, вПРоСТую, доПРоСта, доПРоСта, наПРоСто, сПРоСта
снова: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
сперва: пеРво, пеРВком, пеРвиком, по-пеРВому, по-пеРВой, впеРВую, допеРва, допеРва, напеРво, напеРве, спеРва
слегка: леГко, леГке, леГчком, по-леГкому, по-леГкему, по-леГкой, влеГКую, долеГка, долеГКя, долеГка, долеГКя, налеГке, слеГка
сообща: оБщо, оБще, оБщком, по-оБщому, по-оБщему, по-оБщой, воБщую, дооБща, дооБщя, дооБща, дооБщя, наоБще, соБща
свысока: ВыСоко, ВыСоке, ВыСочком, по-ВыСокому, по-ВыСокему, по-ВыСокой, вВыСоКую, доВыСока, доВыСоКя, доВыСока, доВыСоКя, наВыСоке, сВыСока
смлада: МЛадо, МЛаДком, МЛадиком, по-МЛаДому, вМЛаДую, доМЛада, доМЛада, наМЛадо, сМЛада
сглупа: ГЛупо, ГЛуПком, ГЛупиком, по-ГЛуПому, по-ГЛуПой, вГЛуПую, доГЛупа, доГЛупа, наГЛупо, наГЛупе, сГЛупа
сгоряча: Горячо, Горяче, Горячком, по-Горячому, по-Горячему, по-Горячой, вГорячую, доГоряча, доГорячя, доГоряча, доГорячя, наГоряче, сГоряча
справа: ПРаво, ПРаВком, ПРавиком, по-ПРаВому, по-ПРаВой, вПРаВую, доПРава, доПРава, наПРаво, наПРаве, сПРава
сообща: оБщо, оБще, оБщком, по-оБщому, по-оБщему, по-оБщой, воБщую, дооБща, дооБщя, дооБща, дооБщя, наоБще, соБща
смалу: Мало, МаЛком, Маликом, по-МаЛому, по-МаЛой, вМаЛую, доМала, доМала, наМало, наМале, сМала
смолоду: МоЛодо, МоЛоДком, МоЛодиком, по-МоЛоДому, вМоЛоДую, доМоЛода, доМоЛода, наМоЛодо, сМоЛода
спьяну: пьяно, пьяНком, пьяником, по-пьяНому, по-пьяНой, впьяНую, допьяна, допьяна, напьяно, напьяне, спьяна
сдуру: ДуРно, ДуРНком, ДуРником, по-ДуРНому, вДуРНую, доДуРна, доДуРна, наДуРно, сДуРна
сослепу: Слепо, СлеПком, Слепиком, по-СлеПому, вСлеПую, доСлепа, доСлепа, наСлепо, сСлепа
сызнова: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
сызмала: Мало, МаЛком, Маликом, по-МаЛому, по-МаЛой, вМаЛую, доМала, доМала, наМало, наМале, сМала
сыздавна: ДаВно, ДаВне, ДаВНком, по-ДаВному, по-ДаВнему, по-ДаВной, вДаВНую, доДаВна, доДаВНя, доДаВна, доДаВНя, наДаВне, сДаВна
вгорячах: Горячо, Горяче, Горячком, по-Горячому, по-Горячему, по-Горячой, вГорячую, доГоряча, доГорячя, доГоряча, доГорячя, наГоряче, сГоряча
впервой: пеРво, пеРВком, пеРвиком, по-пеРВому, по-пеРВой, впеРВую, допеРва, допеРва, напеРво, напеРве, спеРва
впервые: пеРво, пеРВком, пеРвиком, по-пеРВому, по-пеРВой, впеРВую, допеРва, допеРва, напеРво, напеРве, спеРва
воедино: едино, едиНком, едиником, по-едиНому, по-едиНой, ведиНую, доедина, доедина, наедино, наедине, седина
зачастую: ЧаСто, ЧаСТком, ЧаСтиком, по-ЧаСТому, по-ЧаСТой, вЧаСТую, доЧаСта, доЧаСта, наЧаСто, наЧаСте, сЧаСта
запанибрата: ПаниБРаТСки, по-ПаниБРаТСкому, по-ПаниБРаТСки
издревле: ДреВло, ДреВле, ДреВЛком, по-ДреВлому, по-ДреВлему, по-ДреВлой, вДреВЛую, доДреВла, доДреВЛя, доДреВла, доДреВЛя, наДреВле, сДреВла
исстари: СТаро, СТаРком, СТариком, по-СТаРому, по-СТаРой, вСТаРую, доСТара, доСТара, наСТаро, наСТаре, сСТара
наверное: веРно, веРНком, веРником, по-веРНому, по-веРНой, ввеРНую, довеРна, довеРна, навеРно, навеРне, свеРна
наверняка: веРно, веРНком, веРником, по-веРНому, по-веРНой, ввеРНую, довеРна, довеРна, навеРно, навеРне, свеРна
напрямик: Прямо, ПряМком, Прямиком, по-ПряМому, вПряМую, доПряма, доПряма, наПрямо, сПряма
напрямки: Прямо, ПряМком, Прямиком, по-ПряМому, вПряМую, доПряма, доПряма, наПрямо, сПряма
наискосок: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
наискоски: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
неподалеку: Далеко, Далеке, Далечком, по-Далекому, по-Далекему, по-Далекой, вДалеКую, доДалека, доДалеКя, доДалека, доДалеКя, наДалеке, сДалека
подчистую: чиСто, чиСТком, чиСтиком, по-чиСТому, по-чиСТой, вчиСТую, дочиСта, дочиСта, начиСто, начиСте, счиСта
сызмальства: Мало, МаЛком, Маликом, по-МаЛому, по-МаЛой, вМаЛую, доМала, доМала, наМало, наМале, сМала
исподтишка: тихо, тихе, тиШком, по-тихому, по-тихему, по-тихой, втиХую, дотиха, дотиХя, дотиха, дотиХя, натихе, стиха
вверх: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
вниз: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
вбок: БоКом, Бокём, Бокем, Бокю, БоКами, Бокями, вБоК, воБоК, наБоК
вдаль: Дальом, Далём, Далем, Далю, Дальами, Далями, вДаль, воДаль, наДаль
вглубь: ГЛубьом, ГЛубём, ГЛубем, ГЛубю, ГЛубьами, ГЛубями, вГЛубь, воГЛубь, наГЛубь
вконец: вКонеЦ, воКонеЦ, наКонеЦ
вразброд: РаЗБРоДом, РаЗБРодём, РаЗБРодем, РаЗБРодю, РаЗБРоДами, РаЗБРодями, вРаЗБРоД, воРаЗБРоД, наРаЗБРоД
вразнобой: 
всерьез: серьеЗом, серьезём, серьезем, серьезю, серьеЗами, серьезями, всерьеЗ, восерьеЗ, насерьеЗ
вполовину: ПоЛовиНом, ПоЛовинём, ПоЛовиНой, ПоЛовиНою, ПоЛовиНами, вПоЛовиНу, воПоЛовиНу, наПоЛовиНу
вправду: ПРаВДом, ПРаВдём, ПРаВДой, ПРаВДою, ПРаВДами, вПРаВДу, воПРаВДу, наПРаВДу
взатяжку: ЗатяЖКом, ЗатяЖкём, ЗатяЖКой, ЗатяЖКою, ЗатяЖКами, вЗатяЖКу, воЗатяЖКу, наЗатяЖКу
всухомятку: СуХомяТКом, СуХомяТкём, СуХомяТКой, СуХомяТКою, СуХомяТКами, вСуХомяТКу, воСуХомяТКу, наСуХомяТКу
вничью: 
воистину: иСтиНом, иСтинём, иСтиНой, иСтиНою, иСтиНами, виСтиНу, воиСтиНу, наиСтиНу
вовек: веКом, векём, векем, векю, веКами, векями, ввеК, вовеК, навеК
вокруг: КРуГом, КРугём, КРугем, КРугю, КРуГами, КРугями, вКРуГ, воКРуГ, наКРуГ
ввек: веКом, векём, векем, векю, веКами, векями, ввеК, вовеК, навеК
вкруг: КРуГом, КРугём, КРугем, КРугю, КРуГами, КРугями, вКРуГ, воКРуГ, наКРуГ
вразброс: РаЗБРоСом, РаЗБРосём, РаЗБРосем, РаЗБРосю, РаЗБРоСами, РаЗБРосями, вРаЗБРоС, воРаЗБРоС, наРаЗБРоС
вразброску: РаЗБРоСКом, РаЗБРоСкём, РаЗБРоСКой, РаЗБРоСКою, РаЗБРоСКами, вРаЗБРоСКу, воРаЗБРоСКу, наРаЗБРоСКу
вразбивку: РаЗбиВКом, РаЗбиВкём, РаЗбиВКой, РаЗбиВКою, РаЗбиВКами, вРаЗбиВКу, воРаЗбиВКу, наРаЗбиВКу
вприсядку: ПрисяДКом, ПрисяДкём, ПрисяДКой, ПрисяДКою, ПрисяДКами, вПрисяДКу, воПрисяДКу, наПрисяДКу
вприглядку: ПриГляДКом, ПриГляДкём, ПриГляДКой, ПриГляДКою, ПриГляДКами, вПриГляДКу, воПриГляДКу, наПриГляДКу
вприскочку: ПриСКоЧКом, ПриСКоЧкём, ПриСКоЧКой, ПриСКоЧКою, ПриСКоЧКами, вПриСКоЧКу, воПриСКоЧКу, наПриСКоЧКу
вприпрыжку: ПриПРыЖКом, ПриПРыЖкём, ПриПРыЖКой, ПриПРыЖКою, ПриПРыЖКами, вПриПРыЖКу, воПриПРыЖКу, наПриПРыЖКу
враскачку: РаСКаЧКом, РаСКаЧкём, РаСКаЧКой, РаСКаЧКою, РаСКаЧКами, вРаСКаЧКу, воРаСКаЧКу, наРаСКаЧКу
внеохоту: неоХоТом, неоХотём, неоХоТой, неоХоТою, неоХоТами, внеоХоТу, вонеоХоТу, нанеоХоТу
наверх: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
набок: БоКом, Бокём, Бокем, Бокю, БоКами, Бокями, вБоК, воБоК, наБоК
навстречу: 
наконец: вКонеЦ, воКонеЦ, наКонеЦ
наполовину: ПоЛовиНом, ПоЛовинём, ПоЛовиНой, ПоЛовиНою, ПоЛовиНами, вПоЛовиНу, воПоЛовиНу, наПоЛовиНу
накрест: КреСТом, КреСтём, КреСтем, КреСтю, КреСТами, КреСтями, вКреСТ, воКреСТ, наКреСТ
наизнанку: иЗНаНКом, иЗНаНкём, иЗНаНКой, иЗНаНКою, иЗНаНКами, виЗНаНКу, воиЗНаНКу, наиЗНаНКу
наудачу: 
наперекос: переКоСом, переКосём, переКосем, переКосю, переКоСами, переКосями, впереКоС, вопереКоС, напереКоС
навынос: ВыНоСом, ВыНосём, ВыНосем, ВыНосю, ВыНоСами, ВыНосями, вВыНоС, воВыНоС, наВыНоС
наподбор: ПоДБоРом, ПоДБорём, ПоДБорем, ПоДБорю, ПоДБоРами, ПоДБорями, вПоДБоР, воПоДБоР, наПоДБоР
напоказ: ПоКаЗом, ПоКазём, ПоКазем, ПоКазю, ПоКаЗами, ПоКазями, вПоКаЗ, воПоКаЗ, наПоКаЗ
напрокат: ПРоКаТом, ПРоКатём, ПРоКатем, ПРоКатю, ПРоКаТами, ПРоКатями, вПРоКаТ, воПРоКаТ, наПРоКаТ
вверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
внизу: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
вначале: НаЧаЛом, НаЧалём
вправе: ПРаВом, ПРавём
вдали: Дальом, Далём, Далем, Далю, Дальами, Далями, вДаль, воДаль, наДаль
впоследствии: 
взаймы: ЗайМом, Займём, Займем, Займю, ЗайМами, Займями, вЗайМ, воЗайМ, наЗайМ
внаймы: НайМом, Наймём, Наймем, Наймю, НайМами, Наймями, вНайМ, воНайМ, наНайМ
наверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
поутру: уТРом, уТрём
поначалу: НаЧаЛом, НаЧалём
поверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
понизу: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
посредине: СредиНом, Срединём, СредиНой, СредиНою, СредиНами, вСредиНу, воСредиНу, наСредиНу
поневоле: 
поистине: иСтиНом, иСтинём, иСтиНой, иСтиНою, иСтиНами, виСтиНу, воиСтиНу, наиСтиНу
понаслышке: НаСЛыШКом, НаСЛыШкём, НаСЛыШКой, НаСЛыШКою, НаСЛыШКами, вНаСЛыШКу, воНаСЛыШКу, наНаСЛыШКу
поодиночке: одиНоЧКом, одиНоЧкём, одиНоЧКой, одиНоЧКою, одиНоЧКами, водиНоЧКу, воодиНоЧКу, наодиНоЧКу
поблизости: БлиЗоСтьом, БлиЗоСтём, БлиЗоСтем, БлиЗоСтю, БлиЗоСтьами, БлиЗоСтями, вБлиЗоСть, воБлиЗоСть, наБлиЗоСть
донизу: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
доверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
довеку: веКом, векём, векем, векю, веКами, векями, ввеК, вовеК, навеК
сбоку: БоКом, Бокём, Бокем, Бокю, БоКами, Бокями, вБоК, воБоК, наБоК
сверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
снизу: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
спереди: переДом, передём, передем, передю, переДами, передями, впереД, вопереД, напереД
сзади: ЗаДом, Задём, Задем, Задю, ЗаДами, Задями, вЗаД, воЗаД, наЗаД
кверху: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
книзу: ниЗом, низём, низем, низю, ниЗами, низями, вниЗ, вониЗ, наниЗ
впереди: переДом, передём, передем, передю, переДами, передями, впереД, вопереД, напереД
позади: ЗаДом, Задём, Задем, Задю, ЗаДами, Задями, вЗаД, воЗаД, наЗаД
издали: Дальом, Далём, Далем, Далю, Дальами, Далями, вДаль, воДаль, наДаль
отчасти: ЧаСтьом, ЧаСтём, ЧаСтем, ЧаСтю, ЧаСтьами, ЧаСтями, вЧаСть, воЧаСть, наЧаСть
наутро: уТРом, уТрём
замужем: вМуЖ, воМуЖ, наМуЖ
сыздетства: деТСТВом, деТСТвём
вдвоем: 
втроем: 
вчетвером: вчеТвеРом, вчеТверо
ввосьмером: вВосьмеРом, вВосьмеро
вдесятером: вдесятеРом, вдесятеро
вдвое: 
надвое: 
натрое: 
вдогонку: ДоГонмя, ДоГоНком, вДоГоНку, наДоГоНку, вДоГон, наДоГон
внаклонку: НаКЛонмя, НаКЛоНком, вНаКЛоНку, наНаКЛоНку, вНаКЛон, наНаКЛон
вперевалку: переВалиВмя, переВалиВом, переВалиВком, впереВалиВку, напереВалиВку, впереВалиВ, напереВалиВ, переВалиВаючи
вперегонку: переГонмя, переГоНком, впереГоНку, напереГоНку, впереГон, напереГон
вперемежку: вперемеЖку, наперемеЖку, вперемеЖ, наперемеЖ, перемеЖаючи
вперемешку: перемешиВмя, перемешиВом, перемешиВком, вперемешиВку, наперемешиВку, вперемешиВ, наперемешиВ, перемешиВаючи
вповалку: ПоВалиВмя, ПоВалиВом, ПоВалиВком, вПоВалиВку, наПоВалиВку, вПоВалиВ, наПоВалиВ, ПоВалиВаючи
вприглядку: ПриГляДыВмя, ПриГляДыВом, ПриГляДыВком, вПриГляДыВку, наПриГляДыВку, вПриГляДыВ, наПриГляДыВ, ПриГляДыВаючи
вприкуску: ПриКуСыВмя, ПриКуСыВом, ПриКуСыВком, вПриКуСыВку, наПриКуСыВку, вПриКуСыВ, наПриКуСыВ, ПриКуСыВаючи
вперебивку: перебиВмя, перебиВом, перебиВком, вперебиВку, наперебиВку, вперебиВ, наперебиВ, перебиВаючи
навытяжку: ВытягиВмя, ВытягиВом, ВытягиВком, вВытягиВку, наВытягиВку, вВытягиВ, наВытягиВ, ВытягиВаючи
нараспашку: РаСПахиВмя, РаСПахиВом, РаСПахиВком, вРаСПахиВку, наРаСПахиВку, вРаСПахиВ, наРаСПахиВ, РаСПахиВаючи
впригибку: ПригиБмя, ПригиБом, ПригиБком, вПригиБку, наПригиБку, вПригиБ, наПригиБ, ПригиБаючи
напеременку: переменмя, перемеНком, вперемеНку, наперемеНку, вперемен, наперемен
второпях: ТоРоПом
на весу: висмя
в бегах: беГмя, беГом, вбеГку, набеГку, вбеГ, набеГ, беГаючи
на виду: видмя
на плаву: ПЛаВмя, ПЛаВом, ПЛаВком, вПЛаВку, наПЛаВку, вПЛаВ, наПЛаВ, ПЛаВаючи
без просыпу: ПРоСыПом
без умолку: уМоЛКмя, уМоЛКом, вуМоЛКку, науМоЛКку, вуМоЛК, науМоЛК, уМоЛКаючи
до отвала: оТВаЛом
до отвалу: оТВаЛом
доупаду: 
сроду: РоДом
срыву: РВмя, РВом, РВком, вРВку, наРВку, вРВ, наРВ, РВаючи
отроду: РоДом
вперегонки: переГонмя, переГоНком, впереГоНку, напереГоНку, впереГон, напереГон
наперегонки: переГонмя, переГоНком, впереГоНку, напереГоНку, впереГон, напереГон
впросонках: 
спросонок: 
спросонья: 
невмоготу: 
наудалую: уДом
наперекосяк: переКоСом, переКоСком, впереКоСку, напереКоСку, впереКос, напереКос
подолгу: ДоЛГовато, ДоЛГонько, ДоЛГёхонько, ДоЛГохонько, ДоЛГёшенько, ДоЛЖко, неДоЛГо, поДоЛГу
помногу: МНоГовато, МНоГонько, МНоГёхонько, МНоГохонько, МНоГёшенько, МНоЖко, неМНоГо, поМНоГу
помалу: МаЛовато, Маленько, Малёхонько, Малохонько, Малёшенько, Малко, неМаЛо, поМаЛу
понемногу: неМНоГовато, неМНоГонько, неМНоГёхонько, неМНоГохонько, неМНоГёшенько, неМНоЖко, ненеМНоГо, понеМНоГу
понемножку: неМНоЖКовато, неМНоЖКонько, неМНоЖКёхонько, неМНоЖКохонько, неМНоЖКёшенько, неМНоЖчко, ненеМНоЖКо, понеМНоЖКу
понарошку: НаРоЧНовато, НаРоЧненько, НаРоЧнёхонько, НаРоЧнохонько, НаРоЧнёшенько, НаРоЧнко, неНаРоЧНо, поНаРоЧНу
вкось: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
вкривь: Криво, КриВком, Кривиком, по-КриВому, вКриВую, доКрива, доКрива, наКриво, сКрива
вновь: Ново, НоВком, Новиком, по-НоВому, по-НоВой, вНоВую, доНова, доНова, наНово, наНове, сНова
вдоволь: ДоВольно, ДоВольНком, ДоВольником, по-ДоВольНому, по-ДоВольНой, вДоВольНую, доДоВольна, доДоВольна, наДоВольно, наДоВольне, сДоВольна
вровень: РоВно, РоВНком, РоВником, по-РоВНому, по-РоВНой, вРоВНую, доРоВна, доРоВна, наРоВно, наРоВне, сРоВна
встарь: СТаро, СТаРком, СТариком, по-СТаРому, по-СТаРой, вСТаРую, доСТара, доСТара, наСТаро, наСТаре, сСТара
вдогон: ДоГонмя, ДоГоНком, вДоГоНку, наДоГоНку, вДоГон, наДоГон
взамен: Заменмя, ЗамеНком, вЗамеНку, наЗамеНку, вЗамен, наЗамен
вперебой: перебиВмя, перебиВом, перебиВком, вперебиВку, наперебиВку, вперебиВ, наперебиВ, перебиВаючи
впопад: ПоПаДмя, ПоПаДом, ПоПаДком, вПоПаДку, наПоПаДку, вПоПаД, наПоПаД, ПоПаДаючи
впритык: ПриТыКмя, ПриТыКом, вПриТыКку, наПриТыКку, вПриТыК, наПриТыК, ПриТыКаючи
вплавь: ПЛаВмя, ПЛаВом, ПЛаВком, вПЛаВку, наПЛаВку, вПЛаВ, наПЛаВ, ПЛаВаючи
вскачь: СКаКмя, СКаКом, вСКаКку, наСКаКку, вСКаК, наСКаК, СКаКаючи
вскользь: СКольЗом, СКольЗком, вСКольЗку, наСКольЗку, вСКольз, наСКольз
наперебой: перебиВмя, перебиВом, перебиВком, вперебиВку, наперебиВку, вперебиВ, наперебиВ, перебиВаючи
наповал: ПоВаЛом, ПоВаЛком, вПоВаЛку, наПоВаЛку, вПоВал, наПоВал
нарасхват: РаСХВаТмя, РаСХВаТом, РаСХВаТком, вРаСХВаТку, наРаСХВаТку, вРаСХВаТ, наРаСХВаТ, РаСХВаТаючи
наугад: уГаДмя, уГаДом, уГаДком, вуГаДку, науГаДку, вуГаД, науГаД, уГаДаючи
навыпуск: ВыПуСКмя, ВыПуСКом, вВыПуСКку, наВыПуСКку, вВыПуСК, наВыПуСК, ВыПуСКаючи
наперечет: 
наперерыв: ПреРВмя, ПреРВом, ПреРВком, вПреРВку, наПреРВку, вПреРВ, наПреРВ, ПреРВаючи
навыворот: 
наощупь: оЩуПмя, оЩуПом, оЩуПком, воЩуПку, наоЩуПку, воЩуП, наоЩуП, оЩуПаючи
невпроворот: 
невдогад: ДоГаДом
невтерпеж: втеРпеЖ, вотеРпеЖ, натеРпеЖ
невмочь: 
впроголодь: ГоЛоДмя, ГоЛоДом, ГоЛоДком, вГоЛоДку, наГоЛоДку, вГоЛоД, наГоЛоД, ГоЛоДаючи
наотмашь: МаХмя, МаХом, вМаХку, наМаХку, вМаХ, наМаХ, МаХаючи
наискось: Косо, КоСком, Косиком, по-КоСому, вКоСую, доКоса, доКоса, наКосо, сКоса
наземь: 
замуж: вМуЖ, воМуЖ, наМуЖ
зараз: РаЗом, Разём, Разем, Разю, РаЗами, Разями, вРаЗ, воРаЗ, наРаЗ
обок: БоКом, Бокём, Бокем, Бокю, БоКами, Бокями, вБоК, воБоК, наБоК
поверх: веРХом, веРхём, веРхем, веРхю, веРХами, веРхями, ввеРХ, вовеРХ, навеРХ
позарез: ЗареЗом, Зарезём, Зарезем, Зарезю, ЗареЗами, Зарезями, вЗареЗ, воЗареЗ, наЗареЗ
про запас: ЗаПаСом, ЗаПасём, ЗаПасем, ЗаПасю, ЗаПаСами, ЗаПасями, вЗаПаС, воЗаПаС, наЗаПаС
